調查：三成青年願長駐大灣區發展

【Now新聞台】有調查發現，超過七成受訪青年人認為粵港澳大灣區有利香港經濟及青年事業發展 ，但只有三成人願意長駐工作。

青年創研庫上月中在街頭訪問522名18至39歲青年，近四成人認同發展大灣區增加就業機會，六成人願意到大灣區進行工作考察或實習 ，但分別只有五成人願意到大灣區創業及三成人願意長駐工作。

團體認為，大灣區的政策不穩定、商務手續繁複，資訊亦不透明令青年卻步，建議政府設立協調局及為到該處發展的青年提供稅務優惠。

做咩唔吹夠5成，反正都係吹

自膠 原來已經有

青年個定義會唔會太闊

60歲先中年
39歲叫青年好正常吖

100-120歲老年人

張相影得幾好

40歲

為左4000蚊月薪

發展$4000月薪的工作

仲少過香港做工人

深圳做速遞都七八千

不如搵18-69青少年? 我肯定會過50%

Now新聞台

問親肯去既都大陸狗新移民

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人屋企

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！